咪住 vs 咪治

有冇人講"唔好住/咪住" 會將個"住"字讀左"治"ga?

upup

有，陳局長個仔

我以前個化學啊sir係講「咪治」

邊個黎？